太古重狗小心

今晚實出放心

不過提醒各手足小心狗（場內外都多狗是常識吧）

最後

光復香港

時代革命

推